有無人可以同我講笑話😐😐

求好笑笑話

你就係一個笑話

我

我知道

講啦象仔

我都得

點解可以咁好笑

蟻多嬲死象

記得3歲既時候，我們一個人行山，不慎失足仆街，當我醒返既時候，我見到滅絕師太，佢俾左本書我，我以為係街頭霸王，點知係九陰真經，於是我就練得一身好功夫。

？？？？？？

你做乜

笑死

我咪就係一個笑話

點會

一鍵留名